理性咁討論一下，既然7-1個個都話最終一戰，但無人話點打同打算做d咩

如果唔接受批評唔接受人提出問題既
可以封鎖負皮上一頁
呢度淨係想提供一個方向令大家思考出唔出去
同埋理性討論

個個都煽情咁講7-1係最終一戰叫所有人都出嚟
但係關卜卜[url]聽日既野[/url]
戰術又無
部署又無
目標又無
方向又無

遇到突發點處理又無一套方案
淨係盲目咁叫人出嚟出嚟同出嚟

好啦假設佢批你遊行啦
就算二百萬人再出左嚟
但之後下一步又點呢
行完就算？政府會聽你講野咩
做比國際睇？舊年做唔夠
同人地打？唔通五十萬人手牽手坐係條街度比水炮車射咩

自己打算出去無問題
做足所有準備好定預備定逃生路線好
心理心態身體準備充足既
諗定有咩後果同風險既話咪去囉
但叫人出去嗰d
就好人問題
除非你可以令到所有人都安全返到屋企
過程中無人被捕無人被打既
咁你咪吹雞叫人出嚟囉
做唔到既話就收收皮先啦好嗎

推下先

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月13日獅子山之路齊慶中秋夜

我係分化撚五毛就唔會咁得閒打分析啦

拎靚畫面

2 0 2 0 年 6 月 3 0 日 ， 一 個 重 要 的 日 子 ⋯ ⋯

咁拎完靚畫面
除左比偽善又怕事又中意打卡既香港人打卡之外
有咩既得著同效益

係網上邊瘋狂比嬲

理性討論 如果重現百萬人
真係靚畫面比國際 同打支共一巴
咁國際可以拎住民意做藉口再加強制裁

但聽日有冇10萬人都唔樂觀
因為班狗好可能一黎就封鎖你起點

叫人出去唔係問題
問題你出去想拎到咩野

拎民意做藉口加強制裁
但民意話比我地知
民意唔想制裁喎

咁點解唔搞網上遊行

比膠無用架喂
你要答先得架

推

係時候到我地守護番正義女神

仆街地講句, 需要一班宗教人士, 銀髮之類行頭

出去比人拉搏外國制裁囉

我覺得重點聽日重點係 立國安法之後既第一次遊行
外媒都知道 71通常都多人上街 咁咪比國際知道國安法係唔會阻礙到香港人 若果立完法就冇人上街 咁點樣對外同人講 香港人係反國安

戰術呢d 係以前陣地先多 不過留意tg 哨台 氣象台 佢地都會做警方部署圖

我自己就一定會上 驚既咪唔帶危險野 預左攬捕坐48

係，行完就算

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
多蒙特全隊空難
(狗隻#60916)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咁為咩呢